‎hi 淡友 (1160)

斷估無人開POST
又係我

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

[b]最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

二號位

三號位

9月冇可能開到學
10月入冬再黎多波
去到出年2月入春
中世紀黑死病

留名

永續限聚令

港版納指 要炒嘅今日都炒咗啦

不過成個list 都係大陸嘅港咩版

我好落力想搵一隻港資既股但一隻都無叫乜鳩港版納指者, 叫中國納指咪算

阿里炒螞蟻金服上市

納DEE有冇ETF買

唔知有冇牛熊呢

自己跟比例月供

有冇人買左7500過夜？

做乜咁睇唔開

點解買7500就睇唔開？

牛市睇淡=倒錢落海

又係高開低收

叫撚左2萬5以上 熊佢老母 博佢聽日高開500

今次做左叛徒 買左對家

少人炒港服 美股先冇咁鬼

熊完佢老母 之後博佢高開
即係享受被靶嘅爽
ching係M

玩撚完啦。今晚熊軍大舉進攻

日日高開低收你同我講牛市

淡友post推唔郁。應該好多熊軍都死晒。今晚應該會暴跌

跌緊了

準備條撚聽日買熊

熊撚準備

瞄撚準未

黑色星期一

鴻均瑤撚！

美股都平開

跌咁多日聽日都要繼續跌啦

50 點咁執

咬得好勁

睇黎牛軍敗陣

牛軍已死

利申牛軍

有得走好走。今晚會千跌
為我牛軍兄弟喊定

D人死晒？

邊會日日跌 今日似升

咁早，一陣就V返上去啦

港女保持性格
無懼巨棍

今晚下下巨棍

仲call 緊

納dee

夜期一棍就打返上去啦
已經唔跟美股好多年
中共股，獨立思考

聽日學a股千升

老美真係勁撚到

港期唔跟升 壓撚住左

聽日應該平開到

納指真係勁撚到傻，係咁破頂聽日又帶港女起碼升300-500點

又同船屌

一齊賺la

今晚老美12點後熊軍話晒事

啓明星現
等我貓B領牛軍
吽！！！！！

真係冇人買7500?
熊軍真係死撚曬？

熊軍已死 聽日殺熊阿 去緊IFC
利申 put 咗QQ

升期易
easy money

納指痴撚線

唔明點解係熊軍死撚曬
而唔係牛軍死撚曬

係咪逼害熊軍

唉 我而家已經係IFC天台

錢真係咁易賺

夜期好波

聽日港女係阿爺帶領下會唔會升500點

淡友……

道指得返d 廢老股，係時候要比時代巨輪淘汰

廢淡死期到吧

可以confirm +1 訓覺
明早勁假食糊

臨瞓前望下個美股倉
以為妹妹下
屌TSLA原來又發癲

聽日要高開幾多點？

300

分分鐘中芯可以上翻40蚊

聽日直上3幻3

熊軍大勢已去

點睇

網易呢

怨念牛要爭一口氣呀

qq可唔可以直上600 我隻call輪輸到仆街

夜期扯哂期，淡友又要做雞

納指

tsla amzn挾爆你班廢閪淡友

加熊機會

真 高開一定追熊

上證今天會跌

25030+3今日賺幾多好

挾到班廢淡投降就止賺!

靠港版納指d股頂了

點解跌！大牛市wo

牛氣衝天

同琴日劇本一樣 高開之後千跌

有無琴日同我一齊牛既戰友

訓醒袋緊400點 我地255殺熊仔先食 好無

琴日有千跌咩

平行時空

美財政部長姆努欽：本月推第四階段救助計劃，超1萬億美元

點跌🤣🤣 咪挽拉

好彩有留返啲牛過

牛軍出晒黎

尋日9點 300點棍跌

一陣會有同樣劇本

應該平開到

港納指會唔會出etf呢 想買

尋日有人問有冇牛熊

宜家升晒上去先等你接

殺哂熊仔了

做淡慘過做雞

逢高加沽

終於升番一日
牛軍唔洗做雞

9點2棍落300點 一陣就知

qq競價扯到咁高

388升7%

25336熊

入左少量7200

上呀怨念牛! 同我報復式挾爆廢淡

同船啦可以爆上去

港期係咁跌 咩事

253 熊，終於儲夠人頭

Qq 春藥 mode

爆到咁高今日都唔知買咩好了

真 一日多左成310張
呃鳩曬人上船

港版納dee帶頭屠熊

早幾日都話call 好撚抵

爽死

牛軍齊齊贏挾到傻熊叫春

唔敢玩過夜呀 有次買錯邊過夜輸到爆廠咁制
自個次之後都係玩day trade

回調啫 下望245

等睇廢淡表演止蝕

岩啦，多d 人睇淡

各位熊軍 唔通日日跌咩
跌幾日 回一日 之後咪又係跌
總要升小小引牛 同比機會新熊軍上車

而家唔買 我買樓嗰陣你先接囉

開市反手轉牛仲有冇得食

咁都唔追？資金衝晒入去 梗係追

我屌你老母廢淡含撚喇

我驚變高J牛

逼害熊軍

黑期254

期指都254

肛交所真係388都黎
高j牛

出港版納指，入貨揸到星期一

有冇熊list

qq升到550

52235過夜

關鍵係指數,殺完254一定會回少少,外圍升得唔多
直上機會唔大

尋日248追左熊...想問升咩
根本on9...得訓左2個鐘.....

唉仆街啦呢次

熊軍呢？

訓左兩個鐘 開心得濟？

今日表演單日轉向大倒V
驚閪！

開市即食收工

係咪想逼害我熊部隊

走呀首領，升撚到下星期一

炒港版納指順便夾淡倉

牛軍真喺串撚到呢

一堆新名
然後行番舊人輸到含撚既舊路
魔鬼牛熊
唉
今日呢啲係明殺老散淡架啦
牛熊擺明係追住老散黎殺

好撚開心 就來月尾都600點

啲淡倉搬曬上嚟
輪商睇唔過眼夾尻我哋

700爆到上548

痴撚線

+369

唔係肺炎咩 點解升

點追牛呀 +369

垃圾熊軍
夾鳩禾夾到247

連個市都笑班傻淡

369
牛軍洗唔洗咁串！

好彩琴日逃生到

首領

255 熊準備
有冇打靶熊list

255-256條熊柱開市人踩人

都話升架啦

獨領風騷

音樂椅今次唔知幾多分鐘

冇問題啦熊軍
260沽落黎仲有profit
除非你高J姐

尋日轉燈
今日都可以轉

掛左255食 而家想改256-258

一陣就會聽到牛軍既慘叫聲
吽～～～～

大陸無事啦

262都冇問題啦

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

咩事清, 冷靜D

好貪心 會贏1400點 7皮

開市前已經彈左極多獲利盤
追牛危險,自己諗清楚

回緊啦

牛熊忌過夜
過夜勿allin
不過算啦 你當交學費幫你rap

期貨回乜鳩呀

真 吉倉入場今日要睇定啲先

仆街回得好快
快d開市比禾走呀

出得7連陰, 一樣可以出7連陽今日少少地升600點好唔好

255 近到嘴邊唔殺正ON9喎...

牛軍 笑話

咪撚走呀 追撚住你地黎殺

沖啊 不問價入特價熊

唔使睇都知..今日會磨全日

唔過夜唔洗做鴨

吉倉食下花生先

重傷

又高開

走咗
一野升400點 點都會回下啦

300 點

準備打靶

700入新港版納指會唔會抽番出嚟唔入恒指成份股？

大佬未走咩？琴日好似去到6.5

255

應該唔會

改左256 不停推高平倉位

255無食到

255熊再見

繼續空倉花生

開市升咁多
賣晒啲牛仔執幾千又可以訓返

700 托晒成個港股市場

回吐未？

食左

走出走入做麥鳩，識玩，買一個位都夠

今日升乜嘢？

殺完255即回

睇黎真係要托住出新指數

現在回3分鐘比你

又撚鳩高追牛個班

香港納指+尋晚納指

呢棍係咩事

一通又入唔到，屌你屎忽買唔到嘢呀

大棍落

啲QQ Call坐咗成個禮拜後放晒

走呀
今日將會上演終極暴跌日

走呀

大把水位 最多252止
慢慢坐

巨棍

熊軍突擊

升緊啦驚閪

香港納dee股全部大升

+1 過過夜巧京，玩返牛熊先

嘩宜家先睇個市 乜原來今日升期易

終於升

仲特登落一棍比牛軍上車

今日先係真正既升期易

上左加左貨

隻QQ

每日9:30去到10點都係扮跌俾位你加牛架啦, 日日都係咁重覆仲有人覺得會跌果下好笑

即係恒生指數=s&p?
恒生科技指數=納斯達克

咁xxxx= 道指？

定係700食兩家茶禮？

好彩無高J

止哂蝕先升

應該係 因為唔同外國 香港係得恒指公司做指數 好似係

d科技股咩事

DH已出？

大陸無限水托

熊軍突擊！！！

留名高j

啱啱反手入咗隻熊

特價熊

熊左

警告左大家未呀

55075@0.095

put佢落470

美期好撚弱 拖住曬

你係咪搞亂個次序
明明係美期幫手拉上

3323

想問咁多位ching DSE放榜有咩概念股

走左先升DKLM

咁700本身佔比恒指咁高，第時恒指牛熊同恒科指牛熊有咩意思？

殯儀業

同我升盡佢比廢淡加沽

我尋日就係呢個位放左
手足

國家隊托市 你同佢對賭 係咪呢排贏得太多想輸

無位入返屌

同沽美市一樣, 同人地fed部印錢機對賭係咪個腦有問題

見左DH

彈高熊

回返D 俾我上返車

精神病患者又黎

升左400點

隻牛得25格

食格食撚到

有呢個位咩

回咁少???大棍D

貼咗裸照未？

屌傷心到睇錯冧巴

dh 已見

唔好比佢停

跌唔落

回下比我入牛啦

港女係咁V

快啲升去25500啦

未, 殺埋25600 樓下果D 先

完全唔識回 一回即比人掃貨 牛軍強勢出擊準備極地大反彈

回得細細棍 點上車呀

疫情咁既情況 咁本無得升

沽啦

可唔可以跌番落去啊？

港女擺明托市啦，搞乜春科創版，全部大陸股

回大棍啲先得架

之前有位高J 左388同700既巴打應該成地精

7連陰, 升一升都好合理

準備再爆下一轉 冇位上車伽喇

成班中牛trap

未上車就已經開車 停呀

牛軍越野飛車 爽

點解愈來愈靜、

上錯左垃圾車
去緊堆填區

近熊死曬
遠熊高J個班唔敢出聲

熊軍多過牛軍 大市升緊咪靜囉

啊啊啊啊！！！！！

hsi 一浪低過一浪

可能高追仲坐緊無心情覆？

你今次自燈都無用架啦

上呀熊軍

特登殺上255
短炒邊有得解釋㗎

首領走啊 下星期納DEE
你尋日話今日點都放?

死都唔認錯，仲要咬返人轉頭，應該唔係男人黎

又換血

未上車 又一棍抽返上去

係..屌

港股真係好撚閪

食花生都唔要高J

佢即刻縮返入老母個西到先好笑

熊將軍頂住呀

小醜幾好笑

回返低啲先有位食架

就頂唔順

同我挾撚死老母麵

熊軍將軍係第2個
佢係首領

無啦, 上唔返車啦 太遠

25700啲熊仲咁貴

向首領說聲加油
已反手牛

大將軍比人打咗靶佢係頂替

夾到好痛

同我再上

25500熊死硬了

唔撚識睇

快啲上255之後死返落黎

今朝開市已經死左
DH係25518

我由上星期3捱到宜家，終於見家鄉

穿dh

55883 靚熊死左

媽咪呀

sor, 更正係56047既25550

可唔可以跌番100點俾我走

信念牛

話左怨念牛軍會帶大家返去

又有你份

same

俾我見一見253啦

又係你

日日夾架啦

7200 同7500 又差整整2蚊

DH已出

無100, 俾80我平手都好呀

無燈力輸死

好運會永遠企係牛軍嗰邊

好似又想升

二次試頂，唔落就繼續上

有冇諗過買自己相反方向
實賺到笑

再升DH就入7500博佢即回

仲有幾多個DH

我諗住買升
所以買跌

唔好再升la

同船

跌啦屌你 又坐

呢個係最後一個

俾返d錢我

你鄉下係邊

254

跌返254，我平手蝕手續費走

切左粒燈，仲想有咩燈力

點解你日日都係呢句

升撚夠未呀

仲有咁多熊軍手足 回一回俾人走啦屌
我等上車

未

無啦啦話有科創版就爆升，on99，政策市黎？

重唔block條假膠?

我253先有得賺番手續費

頭先一個閃身25450都走頭......
輸少少算

我都想日日即買即賺

我以為會輕輕穿到253

點會無啦啦，吹左成個禮拜

係呀，大賭場黎，唔好玩呀笨

求25388

牛軍仲唔快啲上車就冇得上 今個星期起碼見260

吹到下個月爸爸入藍籌添 一公佈又借D2爆上

見到你依句就放心

開始妹

升完，跌得

都一段時間啦喎
更何況你睇騰指期待緊d咩

本身跌咗咁多日啦
依家升一日就屌曬鬼
真係日日跌股災千跌先安樂

俾我走埋先升啦

差71點先256

如果E個世界係公平就唔好跌返落去

唔得呀
要俾我走先可以升

棍啦棍啦

黎la

收到風，27號開始會停 7日+7日

屌 許願棍又黎

去SET價先
俾埋我走啦

咁呀，跌啦要

唔穿既

上證轉燈

停咩唔講住。消息人士透露
但將會係香港第一次咁停

熊軍逃生門，走哂未，準備開車上啦

走唔到

禁足令

開多次門啦

熊奶奈奈？

岩先差十幾點先走到
又夾過啦

反手悔過啦

熊軍又贏

回多少少俾位上車好嗎

日線出左熊軌

熊軍由我肥力帶路！

跌la

我覺得你有機會架奈奈
支持你

痀完個屎都仲係升咁多, 根本唔想止賺

跌啦

唔好夾得唔得

要上牛車最後機會黎, 重覆最後機會

洗唔洗咁硬

回一回
而家有點高

穿多次253俾我走啦

好, 祝福

牛軍最後召集 牛軍最後召集 準備啟航 目的地 260號月球

26253

岩岩開曬門比你走都唔快D悔改

做完嘢睇一睇 又一個V

唔好急，第一站258先

牛家軍

投降了

又有特價熊了

今日到上證瀨屎

食完飯又抽升啦

向天借一百點比我走啦

好唔開針, 好失望

睇怕今日都係托住254-255

好想加入熊軍陪你坐

留住啲熊過夜啦 啲成交咁小
聽日一定跌返

MISS左一次就上唔返車...公平咩

Qq 30點都黎
回下先啦

諗下好啦 早排有日升完30 第2日升多20

回十幾分鐘夠
極限熊左

通常開車就冇brake
同TSLA一鳩樣
等炒車先落返嚟手

比我上返6.4 即走
牛軍獨立 唯一出路

祝福

G持
今朝放完未搵到位入返

上證瀨緊屎要忍忍手

震倉驚閪

夾撚完未

奈奈又有位走啦

跟住話等多陣..賺少少即走
無限LOOP

支那射完啦

高開咁多
回百幾唔過份呀

真

番家鄉

咁能快

繼續坐試下

原來今日QQ有隻530牛出世
過兩日睇嚟應該會唔見

係咪要熊QQ

一見243就走左
夾得好辛苦

洗女硬到回都唔回

好悶升黎升去都升果堆

今日唔郁好過郁

走左啦
諗諗下掛高左十點走

喂 試下跌返去253

唉屌熄MON
上唔撚返車

靚走

好驚險
最低先397

使唔使係咁升..夾到人都暈

升夠未

又夾

你升親都話夾架啦

再上就好危險
前面已經試左3次

屌撚爆你咩死牛軍...

一追沽又夾

岩岩熊左

熊軍想死

一上到近25500就沽一手
就到25400又買返

係..唔知仲頂唔頂得住

開心唔夠一分鐘

熊軍唯一機會就係睇下1點返黎爺西會唔會倒水

過唔過lunch 好
熊

無啦啦點會倒水

依加借一百點比我走左先食Lunch好嗎

我都諗緊

見好就收啦升咁多把撚咩

想死

好驚放左 一陣隻熊會升返

屌你全家咩牛軍..熊軍係咪前世殺佐你老

輸幾多呀

仲升

又比人夾撚佐100點..好想走..

穿左通道爆上，想死

夾得嗰100點就想走
紫巴不復當年勇

斬佐..頂唔撚順..

信號出來了

有冇咁硬呀

話左勁升，加牛

貝蛇

去緊DH

升完未

一個垃指打爆熊軍

紫蛇硬淡

肯回未，回返一百比我走算啦，唔玩啦

紫巴都無信念

好似係信號了

100點都夾唔到
我識嘅紫巴夾開1000點架喔
你假冒架

挾到你唔信

老美比人夾佐1500點

又衝緊DH

跌咗咁耐會唔會咁易放生熊b

256硬到

龍市唔買牛
不如去做定期

今日係咁升
我發覺 我好鍾意見升買跌
見跌買升

衰貪心

到底今次25550熊要死未呢

一定殺25550 無得傾

不復當年勇了
紫巴以前豪夾3000點面不改容

牛市已經靜靜雞黎左

咁玩輸到你仆街
高追好似仲易玩
利申成日輸

我成日驚高追
所以掉轉買 咁咪唔會高追囉

夾撚到仆街

55754 $0.028 上！

老散操作我都係咁玩開

我就係成日高追

雙底爆升molamola

老散唔係見升買升
見跌買跌咩
我仲諗住掉轉左，我就會唔同

咁點解我地都係輸

挾到熊B懷疑熊生

夾上100點再睇下咩風景

話咗升都買熊，抵死

身手唔夠敏捷
利申:牛市買熊 熊市買牛

仲夾真係要止

回都唔回
隻牛又走咗
等佢升高d入熊搏回算了

熊B 死了

落返300點先啦，要走貨

唉 我身手好慢

高追又輸 買相反又輸
咁邊個贏

屌
256就死

接我地貨嘅贏

冇brake 既

有一個鐘休息

25550熊咁命硬既 睇黎可以生存到lunch後

輪商贏囉
日日割韭菜

你岩

熊軍準備

熊軍唔走似lunch gap上無仇報

做乜撚嘢呀QQ

食完飯返嚟再DH

入左美團，希望有餐外送食

dllm QQ

騰指正式成立之日 700見700不是夢

依個似午市爆上夾淡局

56691 有冇人一齊玩

頭先你唔係返家鄉
做乜唔走

熊過lunch!

QQ同港膠所都佔差唔多300點

熊軍準備好就殺落山了

熊過 驚閪

唔係真係升到香港納指開咁老土呀？

下下廿點咁跳咁撚癲

做吓嘢轉頭升咗5蚊
掛緊張單未入返貨呀

唔想怒賺一格

我驚熊軍自己碌落山多啲

頂了頂了

熊咗過lunch

我都未入
Btw,尋日你兩隻mrna同spce還好嗎

下午匯豐，中移果d 帶升到千升

林太出來幫熊軍手得唔得啊，制裁美國啦

7200過左夜
啱啱lunch 前DH 入左7500
有冇人跟

仲有DH

怒賺一格

想跟 食完lunch就go

下午又升過

旺fatfat

晏就回一回再上大家開心可以嗎？

近熊點算lunch完千跌得唔得

得..我地熊軍集氣..無野唔得

你又話頂唔順

仲有老美個邊

信念

有冇勁爆新聞幫下手啊

我都夾到傻左
升乜春

我261

25600 都未殺殺完即跟

我升多廿點就打靶

重貨熊就係咁形成

16361 信我

熊軍集結

跌返鳴畀我入貨啦唔該

高J 又話傻牛
點講都得架喎

25650 命危熊

咁應該好快

高j 我成日死

吉倉到底可以點部署
今日好混亂

same 朝早早左止賺入唔返

追牛啦 升勢已成 上望28000

今日升左470點, 388一隻佔119點, 700一隻佔175點
港交所有無考慮下將呢兩隻比重加到50%托到個市上100000點

高追傻住贏

股市不嬲係鬥傻遊戲

啲人係咁咖啦~~

新手想問其實邊度可以睇到

要針了😟

插未？

仲想升

爆上

仲升緊...

開始跌 入晒熊未大家

牛牛幫到你

有冇咁好升呀

見好就收啦

55570 未死

高J牛

頂你個肺，落一落去先好嗎

有排升

回返一百點比我我任你升啦

阿爺

回啦回啦

肛交都回啦qq回返廿點先啦

7500特價時段
入翻少少搏終極一跌
跟手day trade牛執阿爺托市哩浸

屌你老母700仔回一回洗死？

回咗啦
跌咗成1蚊

又扮跌

邊度撳出黎，我個app冇既

1000億都無

好擔心佢引熊一棍夾上

似係啦...

25588 仲未死

DH已見 Over over

夾死啦

落地獄la 港女

係一定會

跌喇跌喇

穿255喇
有曙光

255硬過條撚

排緊7500 6.16 試下水溫

QQ又抽上去
On9

乜撚嘢事呀qq 直撚到

dh 257收

企鵝你收手啦，比條生路來行下得唔得，最多我遲啲課多啲金啦

qq仲上緊

熊q慘死

又差30點 先256

回到300啦

係255到玩完未

巴打你今日都熊Q
係咪咁勇呀

插呀

回回回

7500 又贏

返去254比我走哂啲貨佢算啦

之後任你點玩我都唔理啦

借多六十點來用下

啲牛價唔跟QQ價落ge

逢低買

大佬依排羸貢多

我買咁細

Put QQ

今日執左4k，清哂港女倉，吉吉最爽

四十點

借埋來啦

一棍12 格

會直線下降到0點

熊軍殺呀

係時候回！血！劍！

向天借多五十點

熊軍逃生門

旺巴細等於我地大注

上左熊車 好肥

巴打幾錢入

一棍打多五十點落去啦，咪卡住我

喂qq繼續升啦屌你老母回乜撚野呀

6.17

聽日應該瀨屎

差一下大棍

紫巴

返家鄉了

做熊軍做得多覺得自己心理好變態
成日都望天joy人禍出現

我差小小啊屌，快手比埋我啦

逃生門

不了

Me too
不過入左好少 入左10000股

熊仔都執到幾格 走人

一棍打穿254佢啦

回完

散水了

有無勇士一齊熊qq

差一大棍咋，比埋我，熊

比多80點我

打穿254即走，爽手比埋我啦

牛軍逃生門

254硬到乜咁

早兩個月日日有條友話要熊QQ
而家冇再係到出現了
我估佢上左岸了

都係放左好d 聽你講

十格食左先
熊軍繼續加油

咁都少
成6皮幾嘢

屌你咩，差三十點都比埋我，係咪咁串

排緊隊

所以香港人應該買牛，為攬炒做對沖
到時個個百萬富翁，要攬炒更加容易

邊種上岸?
係咪又係冇可疑嗰種?

師兄未返到家鄉？

未，要穿254

架船沉咗沖咗上岸

7500姐 個risk低到仆街
買熊買六皮幾就大啦

又上返
落唔似會再落得多
但我驚佢又棍上

不如止蝕算啦

坐左成朝怒賺兩格

真呀 254硬到

再入黎已經一個識既人都冇

華麗跳車又食5格熊
身手慢少少又夾過

好過蝕呀

想死，戈三十點叫到喉嚨痛

67 又比人夾過

jump 得快

放完5格熊仔 反手入咗牛就直上孝感動天

去個廁所就上唔切牛車

到時你又會話跌多20點啦之類的野

聽日再熊過，夠薑夾上257

有冇人識我

坐住300 點profit

who?

旺巴hi 信左你食完飯即熊

全倉牛朝早走左

又比人鎖死左

大佬係咪玩緊我

7500 7200 死忠點會唔識你

咁點
賺幾多？

好多新人過一排就換一堆人

但我冇見過你

早知張期揸耐d

今次升頂啦
熊B

5格斬左 5000幾

買咁大
睇路呀

700 700未

個市硬托，450直上550就無落番過去

100手

走哂

蝕小小算

肯回未

好大心臟

升啦升啦，屌你個臭

純利推落去
輸曬都唔傷本

上兩個禮拜上到高位咪插水
個幾日輸到仆街

純利都幾皮

Miki一大棍

大户

好彩斬得快

唔係再輸多啲

Miki 升天巨棍

同你地一樣都係韭菜一條

上呀

除左爆上560果日,之後都冇一日企得穩550樓上

8仔係港股時段都熔斷

256見

點解要逼我賺

又夾up

好彩頭先斬得快

ON9 今次MISS左起碼2-3次上牛車機會

矛錯牙

港女同美女call，今日又執左萬幾怨念牛真係有用

ching 呢期好肥

Dh又停左，又熊過？

前半年個個月都豬，今個月追返十幾

熊軍肯悔改味 而家上車都未遲 夾多五六百唔好喊

仲有冇熊軍

笑左
爬完山再熊佢老母

祝巴打打工搵多啲 唔係對沖唔到

休息緊

有呀 開市夾到依家

屌 今日升咁多

call put又唔敢

岩岩先食完格黎
驚閪

輸哂咪換一堆新血

夾左成日

食幾格輸幾十幾百格

笑撚死
熊軍會戰勝歸來

淡友信念

6.16又入左7500

256好硬

保力加通道守到中線代表咩

旺巴又然

聽朝先上

跟你走

放左

想落船了

介紹返極熊55570

執格師

啱啱好食正碌棍仲唔走咩

歷時兩分鐘

好大賭

尋日左一巴再右一巴
今日右一巴再左一巴再右一巴

牛熊勿沾手呀

靚熊55075郁得好快

感覺火棒味道

純推介
冇貨係手

寧願唔睇佢都唔想沽

走左先穿

又回返，係咪玩9我

不要試探騰

跌

我係垃圾
走左狂跌

勇武 6.155 望左好耐都唔敢郁手
抵你FAT

呢輪跌我唔敢跟
美期拉到太高

Me2

屌你老母
成日驚高J 全日早左止賺就企左起到ON99

DH 都驚高j

我今日執左3次7500 格仔
不過太早放 賺少好多

本身都係估聽日升
佢地買7500 果D 都係DT 咋斷估唔敢過夜

咁咪好囉
本大DT 密食當3番

keep住有賺已經係高手

輸嗰陣你唔知

見你坐到家鄉為止 7500
我唔知算唔算新啦入左呢個POST 2,3個月啦
改左名姐

55754 有冇朋友

而家妹緊暫時不了

28入走唔走好

抽到上DH 附近又可以諗7500

牛軍已經到左極限

講左係牛市起步嫁啦

5格熊可以飲下午茶

祝好運

肥熊知錯未
下次記得跑快D

其實玩option同窩輪之間既arb有冇搞頭

輪商咁會好人?

棍棍有力 再黎

會唔會bang

入7500機會又黎?

回一回，我走架啦

玩埋今晚清埋美女個倉，今個月可以抖抖收工

升到懷疑人生唔好後悔

3點前唔會
而家走？
利申尻up

唔撚走 夠膽殺撚埋25650

淡友

今日廢淡又輸幾多？

3點後更加唔會

Set左28比我走算啦

你老母，有本事直上殺258啲熊，我地熊軍係唔怕死架，你有本事殺我就有本事加

頭先咪28咗一次囉唔喺咩
歐豬開市通常都會跟美期抽升
而家仲唔悔改

啱啱先set比多次機會

你買好大咩

出面開始睇升啦喎

qq上DH

隻鵝升到無法無天

出面開始睇淡喎

上到560又put下佢

咁就仆街啦
即係重有得升

幾千姐

係咪好多qq熊

3點鐘準時郭精精

熊軍最後逃生門

琴日都係啦
今日表演多次

Dh出左就跌啦 頂咁實點入貨

dh未岀

咁大支棍都打唔落

好
走晒D QQ佢
唔好貪過夜

QQ帶動坐火箭

乜都唔理, all in 388 扑暈自己算

瑞信上騰訊()目標價至641元

256gogogo

又衝DH

所以真喺冇走到？

今日先升第一日

過夜囉
仲有成百點
有險可守

今個月都賺夠，都想大家賺下

唉屌，郭精精呢

仲起高台 唔打算跳

同老公行房出唔到黎

腳震唔跳

其實港股都幾廢 人地美股d指數全部上番高位 恆指仲係250

721連郭精精都唔見人 淡友

港女哩啲唔信唔信一棍升到你懷疑人生

拎返啲錢食個tea都好啦
成幾千蚊
聽朝又送錢比輪商

殺呀

又到DH，敢唔敢沖

一棍上一棍落
人地棍棍都上

抽5號仔

Qq妹返上560

256

爺閪鐘意咁玩無計

ATM富途全部淨賣出頭3
有冇咁驚

256唔殺？咁流架

支那"科技"股已+100-200%
本地股....-30%

跳未呀 我腳震啦

dh完即刻棍落
班大戶自撚私到

700 700未渣架

有冇人7500

25598.03
咁都唔洗死

257 打靶
如何部署

止蝕

聽朝260

驚閪

首領今日潛咗成日

收市前加多口

排緊6.15

快啲打完靶就跳水

忙呀 好撚多野做
我都想wfh

聽朝6.5
等收錢

打咗

一係就上256唔好煩啦
妹乜姐

好撚狗突然一棍彈上25601.3即刻秒速棍落

25601⋯⋯

$6.54...

啱啱入
6.15

收手啦牛軍 係時候插水

尋日見247果陣以為256好遠唔會死點知1日唔駛就瓜左

認真問
熊仔過唔過得夜

殺咗256 又轉下了 散水

Metoo 6.15

今日似係調整, 長考中

same 同船

你問我呀 我就想做返硬好
想悔改唔再做淡

睇置頂

我自己覺得
牛熊忌過夜
過夜勿allin

落返300啦屌

本地股：如果不是本地股照顧熊軍，完蛋了

過夜最近買2手

牛過啦 明早即刻追返

收市可能會走

一定會回調

買熊正傻鳩

博高開高追

5 都發力?

6.17 @10000

UP 乜？

回調，但又唔好買熊？

今日開左支裂口,睇埋牛熊分佈
聽日先再入市

仲未block鳩條痴線佬

今晚夜期就直爆上 聽日高開高走 問你班廢淡死味 唔會再比上車位班傻仔 247 -252 已經比足位

咁撚準一到25601就回

呢條友玩demo架咋 建議你可以完全封鎖佢
尋日仲叫人收25000以上就買熊
柒撚到
新手唔識真喺會比佢害死

照計今日256樓上應該唔夠熊,聽日有少少力回調
到時再加牛

一破到就冇回頭

條demo仔咪撚理佢啦

qq聽日會殺570/580/590熊？

勁仆街
幾十點狂妹...

食完中午個V就乜柒都食唔到

本身贏十幾格 衰貪心入熊 倒輸5格

日日用高成本執格仔
開始買到有D精神衰弱

60萬成交額先賺得7千蚊,得1%左右

牛熊街貨分布係米要夜晚先有得睇？

Cls
玩咁耐都未試過多過5手

仲有得升傻架喂

你讀書當消遣無所謂啦
我賺唔到要訓街

QQ尋日514，今日561，升47點就一成，就係科創板？

只有過咗DH先可以知道係DH

7500 手足留定走

美期今日算偏弱
有大利好都喺升得百鳩幾點
睇聽日大戶獲利回套熊軍反擊

留

旺絲呢

咁都偏弱

唔好陰鳩人啦

咁都叫升得少

隻牛走唔走好？
利申:尋日入

好, 跟隨首領

隻牛星期五坐到星期二終於走得

成萬億美金救市升1%都冇唔叫弱？
港股炒下科網股已經2.幾%

熊軍逃生門已關

死都要收256

聽朝9點半開返

坐穩 留心 牛車已開

熊軍都係多災多難嫁啦
偶而抽下水就掂

+3走晒, 大家繼續贏多啲

700升1日升45蚊有無試過

唔使聽晚4:05分就郁手

Qq痴撚左線

仆街隻熊冇走

一隻QQ玩晒啦其他股要來做乜姐

聽日應該死埋

唔知係咪睇錯，QQ係咪上到570？

屌 我掛左256成朝

800 565

尾盤過啦

小牛過

差1點呀屌

qq 升8%

咩位沽都夾爆

好似咁耐都無試過單日升咁多%

仲升緊
玩撚完了7500手足

你睇qq收市就知過硬

痴左線

257硬到

驚西，聽日熊軍殺返轉頭

仆街好心痛

武漢肺炎令市場大升

又係564
破唔到

外圍升到傻左 港股升40點

壓撚住晒

好彩牛過

痴撚線 假到仆街

呢d環境仲過夜係咪高手黎

唔係講笑。。。。今晚美國出制裁。。病毒變種。。。死勁多人。。。。美股萬跌。。。。panic sell。。。。跌呀！！！！！

唔好唔信，熊投降啦

卜
德國去返高位

如果信上次爆上去26X果次威力有幾勁幾快就唔會懷疑高追同走去反手做淡今日700升得40蚊, 聽日升多40蚊一啲都唔奇